老婆生完小朋友後吾行(埋絲打請進)

一個小朋友三歲一個小朋友九個月
生完之後脾氣極度暴躁
經常性黑面，少少事就發脾氣
同佢講野扮聽唔到
問佢啲嘢叫佢俾啲意見做決定又話我自己搞掂，我搞掂完又話呢樣唔好果樣唔啱又發脾氣
一個月都冇行埋兩次，各位c打點睇點睇

其實TOPIC想打咩

產後抑鬱？

湊仔難免情緒化
多開解下

我覺得自己變咗一個出氣袋同埋一個純粹要泥搵錢嘅機械人

理得你老婆點先

吾你老母

我都睇唔明

以為癱咗行唔到

其實我係想打唔肯行埋
即係唔扑嘢

樓主做過手術未？

港女係咁

所以話唔到80歲唔好心飽飯佢食

今個月開始減佢家用
每月減1000
直到佢乖返

到時佢跪係度同你含能

你上黎小學雞集中地問邊有用

佢亦都係一個24小時家務保姆盤煮飯機械人
有工人就例外
湊仔精神壓力唔少架
我明番工都辛苦, 做男人既得閒就問下有咩幫到佢
佢亦都會體諒番你架啦
利申: 個女11歲個仔1歲多d

從來都未做過

好難受

難受就搵d私人時間做下自己想做既野
自我紓解
有時我會請sl 去starbuck扮工睇小說

原來你都曾經滄海

吾你死人老母臭閪

咁唔怪你

女人生育不論順產與否都要受刀，傷口癒合了，但久不久仍會痛，身體不適自然脾氣大，而且要湊細路更加辛苦。
作為男人你應該多為老婆著想，唔好只顧性

湊仔好辛苦，體諒下
忍下再唔係落街行下避一避
相嗌冇好口，唔好一時衝口而出講咗啲傷感情說話

你有無幫手湊下仔
全年無休湊仔係人都暴燥個喎

Btw 以為自己去左discuss

咩意思

5p 字啊
死mk

請個工人轉移火力啦
老虎掛住鬧工人就唔得閒鬧你

咩叫5 p字
我第二次上嚟